我想要雙層芝士孖堡餐再加個豬柳蛋漢堡

and魚柳包

典型窮人餐

有聲

～～～oh

走蛋

救命

見字如聽聲... 尷尬到想縮埋

大家好我係Kyrie！

乜唔係我想要 雙層芝士孖堡餐 加豬柳蛋漢堡

我想要 麥香雞包 仲要 麥樂雞餐

恭喜

我都仲未可以睇哂成條片

好似係梁勁廢

今日j左幾多次?

百事有可樂

*注意: 本人並沒有在任何討論區宣傳任何影片*
大家好~我係一個香港既男生 我叫Kyrie
希望大家鐘意呢個channel啦~~~
如果你有興趣就支持我 subscribe我 like我啦!!
若果萬一竟然 真係真係好鐘意我既 仲可以share埋比D朋友仔架...

大家好我係Kyrieeeeee